今日上堂訓教發春夢扯旗

俾老師叫咗起身答問題
俾成班同學仔笑 醜死怪

How long are you?

I am five thank you

扯旗有咩好笑，扯唔起就話姐

就係笑佢扯左好似無扯咁

下次可以起身推跌張枱扮大支野

five cm? so tiny
that's why your classmates couldn't stop laughing

what 7 u say ar